有冇人識整beat

啱啱download咗GarageBand 唔係好上手
求請教

和聲beat

Jnybeat

b p b p b p b p

嗯池嗯池嗯池嗯池